我係一個今晚有份留係中環嘅人 有小小嘢想講

今日出左去中環留守
見到好多人都買左好多好多唔同嘅物資過黎
真心好感動
但無奈物資站真係唔夠集中
眼見好多水 口罩 生理鹽水 頭盔 比人扔係路邊
真係好浪費
有好多人將啲水飲咗一兩啖就擺係路邊
食咗半個老麥又擺係度
啲包裝袋更加係通街飛
唔係話一定要你去幫手執垃
希望大家可以有小小手尾 小小公徳心
起碼帶走自己嘅垃圾
可以嘅 走嘅時侯幫幫手執下垃圾同物資

啲清潔工係無辜 唔好加重佢地嘅工作量
亦都唔好浪費市民嘅心意

最後想講
香港人加油 今晚已經做得好好
撐住

是旦啦 打緊仗呀 仲執垃圾 有時間訓覺休息好過啦

其實唔只垃圾 仲有好多好多有用嘅物資都比人遺棄曬 真心好浪費 至少拎走佢地
同埋就算唔得其他垃圾
最少都執返你自己飲個支水 我相信真係唔難

咪係 咁大個人分下輕重啦

打緊杖仲要顧衛生。。。唉，玩撚死

樓主早抖
唔好諗咁多

屌你最撚多煙頭on9

樓豬小心

唔好嗌，執到盡執，因為係利用、珍惜物資
中意樓主最尾個句，香港人 well done la today!

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓主支持你

執返好佢，搶返啲輿論返嚟

同意要珍惜 但清理似乎唔係首要
先休息 保重

醫療用品真係唔夠，今日真打嗰陣運輸都有困難，遠水救唔到近火，重要又少嘅嘢唔好咁浪費，唔該

我明白好多人由朝企到晚 抗爭左一日一定好攰
但我都見到好多唔選擇衝 想盡力做後援幫手嘅人
我相信呢個一定係好嘅方法去幫助呢件事
個重點唔止係衛生問題
而係啲物資浪費晒 又加重啲清潔工負擔
特別係香港嘅清潔工大部份都係長者
係許可嘅情況下 點解唔出多一分力

呢個真 唔係下下都買到咁多醫療用品
同埋你一路買一路扔係路邊
點樣都唔會夠用

其實中環後期都算和平 去左咁耐 最多都只係有啲飲醉酒嘅外國人搞事
放心

反而見到煙盒比較多

有啲時候唔係亂掉 係發夢果時有好多流星掉落黎要避開 越退越後 返唔到轉頭

痴能線post

休息先 有事真係快d走 班仆街唔撚係人黎

咁呢啲時候緊係有幾快走幾快
唔想再見到有人受傷

一陣仆親自己人

被人打緊呀屌你老母 執你個閪呀

你一撚定係勁後排打卡影相食花生野餐果啲撚樣 你有衝過根本唔會咁講執垃圾